鍾意咗個洗頭仔

佢係咁插隻手入我條頸度捽老泥 好溫柔
又問我痕唔痕 熱唔熱 好細心

交換咗ig 可以點引佢追我

死肥婆走開啦

第一次洗？ ed基本服務

樓主垃圾pr 拉

大蜰瓜

主要係佢靚仔

R完d藍屍呀婆呀嬸再幫你

頸都有老泥

我為興趣

1. 減肥
2. 整容
3. 豐胸

樓煮

佢ig極黃 唔會咁做

專登儲㗎 唔好蝕

鴨黎渣！你條仔係鴨呀！

3樣都唔需要

其實我係基於禮貌上先俾你
唔好搵我

影個西俾佢睇

屌你搞我對手而家仲痕緊

認真咪笑

送支美極比佢

邊一條

咪撚煩

你主動dm我

會唔會太快？

又諗起我？😳

quote名on9仔

咁洗腳,按摩果D未好大鑊?
容乜易即場正法,擒咗條仔

樓主自己咪quote 緊名
on9仔

你有無插返他

想收老泥 意tg 我thx

你up乜9 蜰

=.=

我quote嗰三隻係字=.=唔計名

我話係就係 你咪撚煩

quote名on9蜰

點解個洗頭仔唔浸鳩死你
要留你係到遺禍人間？？

唔好搞我啦我有仔架

好男人嚟

樓主有龍？

樓主垃圾 拉

gay

send你條J比佢睇

燒山早兩日有教點樣女追男！！！！！！

空殼ac躝啦

使唔使開個post擺埋cv上嚟先comment得呀 傻鳩開埋啲垃圾膠post

要

捽老泥捽到捽埋你粒lin洗個頭就中意 濫到

俾佢洗嗰陣有冇扯旗

我第一個女朋友都係咁，即刻沉咗船，好快一齊左

真係肥西

用
伸隻手入頸度
會唔會好啲

拉

肥虫

又恰鳩

洗頭仔：咪撚煩

GAY POST

下次俾D閪毛佢洗

🈚️相講經咩

死肥婆
賣菠蘿
三蚊十二個

又係你條肥婆

又係依條惱羞P牌屈人肥婆

會捽老泥？好嘔心

唔會。。

兒童色情

有男既洗頭咩 次次都係女仔

既然交換左ig，如果個男嘅都對你有意思就會主動黎揾你啦。如果冇意思你點引都冇用